寧願同你冷戰都唔想同你分手

寧願仲可以做個掛名嘅女朋友 都好過而家乜都唔係 想同你傾計但又唔知用咩身份 想約你睇戲又唔知點開口 想約你食餐飯都覺得自己冇資格

我都想

明明唔捨得都要分手係做乜事

等 寂寞到夜深

你唔捨得啫，人哋不知幾想快啲甩身

夜漸已荒涼

佢個陣都唔捨得架

夜已漸昏暗

自願吻別心上人 糊塗換來一生淚印

對唔住呀。我都想多啲見你陪你兩個人靜靜地過。。。

莫道你在選擇人 人亦能選擇你

傾下咪得囉 點解你傾都唔傾就講分手啊 你忙既話我可以自己搵野做架

絲打做咩事啊？

我得佢一個選擇 而佢就好似仲有另外一啲選擇係佢面前咁

女人青春有限，我拖住你不如放手，you deserve better.. 係我唔好，再解釋都係我錯

我只係想選擇佢

但你又有冇諗過 我真係咁衰咁講條件嘅話 一早就走左啦 我著重嘅係感情 唔係條件啊 就算有條件再好嘅人係我身邊出現 我眼入面都係得你啊

我都係

你記得你講過同你個ex分手嗎？你會記得佢，你曾經為佢好唔開心，但時間一過咗你就知其實佢都只係過客，而我，會係下一個。。。大家都正面啲向前看
真心希望下一個會對你更好

我真係好想同你行到尾架 點解係我冇放棄你個陣 冇嫌棄你個陣 你都要放棄我

我都想知 我地可以共患難都可以共富貴 點解唔俾個機會我

其實會唔會係源於自卑感 但其實我真係唔介意

咁我又唔係咩大富人家
我只係想我搵到錢既時候可以同佢分享

我都唔係 但學歷上暫時有啲分別
佢明明知道我唔係個咁自私嘅人 佢要搏殺嘅話 我一定係全力支持 點解唔比我同佢一齊捱過呢個sem

有時我都唔明對方點諗 加油

係咪真係因為唔愛先會分手呢

我都唔知....
有人話愛你就咩都包容到
但又會唔會有情況係因為某d現實因素，就算愛都要分呢

我聽過人講一句就係有種愛叫放手
但我唔想放手 我捱到架

我地就緊係唔想放手啦
但決定權唔係我地手上

寧願讓熟悉的爭吵響起
也比不起孤單的痛悲

點解佢地要咁絕

係...點解變得咁快 咁絕情

若你我可抱著睡連命也甘心短幾歲

明明分手4日前都仲講緊乜我唔係佢老婆咩

我只需要你 在身邊 陪我吵 陪我鬧
別用離開教我 失去的人最重要

係...分手前明明仲好地地

秋天真係好多人分手

If this is love
Why does it break me down
Why do you break me down

如果我早啲察覺到異樣咪好 係咪我唔夠醒目

明明就快聖誕節 一齊過聖誕節唔好咩

我ex已經有新仔陪佢過聖誕節啦

見到以為自己開po

唉 我都好驚佢會同佢同個女仔朋友過
不過我諗住試下約佢平安夜出黎食餐飯

唉 好多人話女仔分左手之後一個月就冇事 但我已經兩個月

屌 我都係咁 揀咗你就算再好都唔要 但點解唔好好做返男朋友要做嘅嘢 係咁清磨哂我嘅熱情 係咁失望 好氣餒好吃力

分左三日手已經喊足三日瘦左1kg

趁仲有餘溫就快啲約 唔好等平安夜啦
習慣咗一個人就回不去架啦絲打

消*

我一個月瘦左4KG 仲就快見到腹肌啦

我都剛剛2個月啦

點樣先約到
佢唔肯見面

寧願兩個人抱怨 不要一個人掛念

要加油啊 試下同男朋友傾下啦 不過記住有時候愛情呢樣野係冇得計到咁清

我兩個月以黎跌左5kg

佢呢排考緊試 我唔可以阻住佢
其實我覺得佢已經習慣左自己一個...唉

唉 啲人話三個月係限期

可惜對方已經沒有抱怨的力氣

仲lur?分手呢

唔好啦 就到期啦

可以嘅話 我都想可以好瀟灑咁放低佢

鐘意嘅感覺應該一路減緊

約唔到就move on吧
我散左到呢刻都未見過佢
自覺係時候退場架啦
係唔合適既 勉強都冇幸福
讓過去 過去啦
最緊要令佢既離開變得更有價值
「要擁有必先懂 失去怎接受」
Life goes on

咁點解唔可以?

散埋右

唔需要放底既 每段感情都係好珍貴既回憶
每個人得著都唔同 最緊要learn from it
否則下段感情都只會重覆犯同樣既錯

巴打你分左幾耐

睇黎我要努力追上你

但我對佢既思念一日比一日多

差幾日一個月啦

因為覺得段關係只係因為唔夠溝通

我改完都仲係想同返佢一齊 我真係好想去到老個陣都係對住佢

唔好咁啦 瘦得咁快其實個身體會頂唔住 我呢排已經手軟腳軟 又胃痛

同感呀

食野無乜胃口
夜晚又訓唔到

佢唔着緊咁仲留戀?

其實我到呢刻都係咁諗 可惜已經太遲

絲打你仲有機會架，等佢考完試再約佢出嚟傾下啦
男人好多時都心軟
就算佢拒絕你既訴求，但自己盡咗力就可以啦，
最緊要唔好令自己後悔

你需要嘅 只係其他嘢填補佢帶嚟嘅缺口
或早或遲 你都會搵到

試諗下若果佢真係有心復合
佢想見到有吸引力 有自信 有改變既你
定係自暴自棄 沉溺係過去既你？

加油呀巴打

絲打 又係你呀！
點解咁傷心呀？

加一 .....
好想同返對方一齊 每當知佢出去 就估佢同邊個異性
好嬲

但已無權過問

我可以唔管佢 但想佢留在我身邊
我真係好掛住佢但又可以點 唯有逼自己向前望

啱啱搵佢拎返以前一齊用個account嘅pw 順便問埋佢24號得唔得閒 佢話唔得閒 亦都冇其他日子得 佢亦都叫我唔好再搵佢

但佢已經唔想同我溝通lu

都要繼續食啊 我都冇胃口 但都要迫自己食

因為以前當左佢係我全世界 而佢以前亦都係令我繼續生存落去嘅理由之一

Hi絲打
佢叫我唔好再搵佢喇

我而家都迫自己向前望緊...
啱啱當佢同我講佢任內日子都唔得閒嘅時候 我竟然只係得少少傷心嘅感覺 唔知係自己個心已經feel唔到啲乜野 定係已經對佢失望

唉

但佢一直都唔知 哈哈 佢只係覺得我癡身

大部分男人係咁衰,不懂珍惜

係啊 佢地只會覺得咁樣好煩

就唔好搵佢
呢個世界你冇左佢都生活到！

點解可以絕到咁 究竟我係咪真係咁煩

只有失去才懂珍惜。。

佢地唔會架喇 會就會搵返轉頭啦

絲打明就ok.

////因為以前當左佢係我全世界 而佢以前亦都係令我繼續生存落去嘅理由之一////
又係呢個問題... 其實咁樣嘅態度真係唔應該，偏偏呢度勁多人 (不論男女) 都係咁...

但希望佢有諗通嘅一日

好多人都缺乏左自己比自己嘅安全感 而我亦都唔例外

多謝巴打
我會努力

長期冷戰其實已經係分手,唔好呃自己啦

其實已經分左手 但冷戰都叫做有個名丫

我都好明你心情 想放低但又後悔 個種矛盾

每次見到你呢類留言 我都好希望你係佢
我唔想放低佢啊 但佢已經唔想理我喇

今年聖誕你條仔同第二個過 你自己係屋企唸緊佢做緊咩 求陰影面積

試下咁諗當大家放假 中場休息

唔關事
絲打 唔係你問題
佢只係唔愛你

絲打佢仲肯見你？

係終場休息

佢唔鐘意我發脾氣我改 佢唔鐘意我咁癡身我咪獨立啲 點解要咁對我

佢唔肯啊 佢叫我唔好再搵佢

我明呀
其實我乜都願意改

你唯有做返好自己 做野就認真做 玩就盡情玩
咁先有機會令佢理返你

乜咁多月嘅感情真係可以咁快冇咩

已經唔期望佢會理返我 覺得佢肯理我係奇蹟黎

Ching 咁啱呀 我都認得你id 了
Btw 最近好咗d 冇留戀啦
果d 女人由佢啦
仲有其他好女仔

我試過俾ex block 晒所有聯絡 過左大半年有日佢wts搵返我

係呀巴打 又係我呀
我都好左少少
呢家努力改善緊自己
一齊加油

我係用年黎做單位都係咁

請問佢同你講咩

希望真係有咁嘅一日 多謝你比希望我

其實只係有晚4 5點無啦啦問我訓左未

唉 要維持關係真係好難

算罷啦
唔好話拍拖 就算結左婚咪又係咁

Ching

咁你地呢家咩情況？

依家係難捱 捱過依段時間就無事

個次之後又再block返我 之後有次做野撞到搭同一部lift 大家都無野講

下 咁佢又無啦啦搵你打開話題...

基本上日日都會發夢同ex一齊返
頂唔順啦

個個已經好多年無聯絡 到今日我都唔知佢真正分手原因

我都驚自己到最後都唔知分手原因

知道

緣份呢樣野係咪真係咁虛呢 結得婚都可以離婚

我都係 係個夢度佢仲同我講你唔改好我唔會同返你一齊 又同我講知唔知我忍得好辛苦

唔醒就好啦

唔醒嘅話就可以一直都同佢一齊 可以攬住佢 聞佢陣味

你咁講又好掛住佢啦

我而家仲攬住包左佢件衫嘅公仔去訓 但已經冇曬佢啲味

每次都係一齊返去玩 去做其他野
起身戈下個失落感
發左2個月了

我好想攪住佢

我都係咁樣 第一日分手仲發夢見到佢whatsapp返我 但一起身乜都見唔到

好掛住佢

寧願傷心亦期望你多找幾個情人

點解啊

幸福呀

你放棄左我一啲都唔幸福

但所有野都番唔到轉頭了
大家都要繼續行

唔駛返轉頭
重新開始過可以嗎

返到架

我覺得可以架，但唔一定個個都得
開左口先啦

過左去就係過左去
你掛住既都係過左去既野

佢呢家唔理我
我諗住等我自己改到d成績出黎先
希望佢唔好咁快有另一個住

改變下自己先係岩架
但我覺得唔好太大期望囉

我想同你有未來啊

可能有日我哋見番大家會再交錯
你同佢開口未呀？

我驚我見到你我會僵硬曬 我會控制唔到自己情緒
我問左佢得唔得閒24號出去食餐飯 佢話唔得閒 亦都冇其他日子得 亦都叫我唔好再搵佢 但佢冇block到我 我之後打多幾句比佢 佢都有online睇到

算啦 咁明顯

明既
點都好 做好自己先

唔好再搵佢...好hurt

唉 我覺得自己親手送走左自己嘅幸福

點解？

係我啲情緒趕走左佢

寧願分手都唔想同你冷戰

算啦 後悔只不過係後悔
再點諗都無用

冷戰又係傷感情
晒氣

我應該要早啲去見輔導員

係囉 我咁乞佢憎

但都叫做仲有彎轉嘛 分左手就乜都冇

絲打
千萬千萬唔可以為左一個人改變本身既自己

但真係會有人可以包容到我咁多野咩

但我覺得根本無辦法可以改變到其他人
可以控制既只有改變自己

啱啊 所以都冇乜可能唔改下自己

唔知佢做緊咩呢
星期日得返我一個人

改喇快

包容得你就唔會離開你啦
仲有包容點解又要你去改發脾氣同痴身

唔知啊 只係知道佢已經習慣左冇左我嘅生活

改緊喇

唔通因為唔愛

脾氣個方面我自己都唔想對方咁辛苦
但其實我癡身都係因為我真係好愛佢好鐘意佢先咁鐘意依賴佢 癡住佢姐

點解咁快可以習慣到
原來我咁可有可無

就算真係習慣唔到 佢都會迫自己去習慣 好硬頸

點解寧願迫自己

可能佢單方面覺得咁樣係對大家最好

一齊係要兩個人決定
但分開只需要一個人決定

冇錯 只要一個唔想繼續落去就...

咪咁啦

對住佢真係咩面子都放得低 哈

你第一次定咩話? 食返野未?

第一次認真拍拖
食返 但都係唔多

咩叫第一次認真

即係真係叫做一齊囉
中學個個一齊左一個月 除左名義上叫做男女朋友之外 其他方面好似同朋友冇分別咁 甚至連朋友都唔稱得上

要學帶眼識人呀

會架喇 而家心入面幅牆傷完之後又起得比以前再高左 所以唔會再有人咁易入到去我個心入面

我明呀，我真係明

下一次都唔敢全情投入

唉 見步行步
唔敢諗太多

諗下好啦

唉 祝下個好運 祝下次嘅自己好運

不用了，我已花光所有運氣

醒啊！！！你仲有運氣架

用哂啦

雖然我都有咁既諗法
不過人總需要勇敢生存
巴打一齊加油

我還是重新許願

我諗我明年今日都未復原到....

縱是遺憾收場，都必須跟你明刀明鎗

若你我可抱著睡
連命也甘心短幾歲

誰能及我，將性命也豁出去

三個星期就減左6kg啦
仲要兩個月

對

未架 人生流流長

苦命人

唉 但返唔到轉頭

預50歲左右釘

唔好咁灰啦

唉 好灰

做咩事?